其實屎家軍單野無必要討論咁耐 戰線真係好要人

屎家軍 我知利益輸送 控制輿論
Unfollow咗 咪唔好理班社會垃圾
之後一堆youtuber到互相指責
一堆account出黎逐句cap所謂YouTuber 言論黎開post
講真 我對所有youtuber都無咩好感

大義凜然咁話依單電競野其實好大獲
根本最有效方法就係unfollow 唔再理班垃圾
點知你哋日日講 日日討論

香港人幾時先專心翻咁多既戰線
10個月前 香港人既創意去左邊
活動黎來黎去都開始單一

議會主席無埋
國歌法要成立
23條 何妖話要過啦
頭條新聞被打壓
警暴問題又更嚴重 男警入女廁打人
國際戰線又無力 retweet得幾百
CCTVB 戰線又無人
藍絲文宣反擊
國際線都有抹黑啦 有無去做嘢report
Twitter 有無做任務

屌
之後就睇住你地話邊個邊個YouTuber 講咩講咩

香港人 要做的事好多

警世

不服來辯

推

有藍絲整咗個網抹黑我哋

戰線其1 report please

活動開始單一
屌你依家未聚到人就比人拉鳩左啦

我地得聚人既活動？定只係為左聚人而活動？

(有圖) 何君堯預告11日後23條立法

必須留意建制垃圾

其實好難怪佢地
屌政府唔會一頭半個月就屌得死
屌youtuber就相對容易得多
隨時 一瞬間 可以屌到佢地身敗名裂
人係需要正能量支持
失敗會令人卻步，成功則係人既動力
大家好自然就會揀個容易被摧毀目標

［TVB戰線！］HP、Panasonic 咁大公司 去番cctvb落廣告 都冇人理？！！

有無人關注過？

依個說法我保留 我會信香港人

國歌法遊行？行街？仲未有定案？

［510黑警恐襲］女記者憶述女廁內遭男防暴膝壓狂噴椒至失禁 昏迷前聽到「有無多支？」

依個post都未有1001
今日你唔做野 他日班戰犯入女廁就合理化

小豪子：頭條新聞留守決定

關心網上媒體既
頭條新聞點解咁少view
兩位主持人言論被收窄

Solomon Yue: 明白香港手足很艱辛, 但希望香港手足可繼續爭取國際支持

人地出到聲 打戰線未

如果睇到 唔該幫推

黑警未清算，清d唔知係咪藍既偽黃，集火啦 手足們。。

樓主關注下新屋嶺被強姦女手足，唔可以不了了之

無法知黃藍 同意應該集火

有無Post link?
只係關注係無用
集思廣益先得

推左好耐

仲見到每個youtuber都差隻腳入去
而部分連登仔中意cap
大混戰